廿幾歲想轉行進修，讀咩好

工程，護理定咩好 想進修都冇咩方向

工程啦

工程狗也不屌

護理
如果你肯做護士

工程不了, 週期都玩死你

醫生

醫護錢多但大壓力

工程狗錢少壓力大

哲學

本身做邊行？

讀心神探

依家入工程就真係遲。

一定唔好做工程 比狗做的

狗都唔做啦工程 地盤佬就地盤佬 成日話自己做工程

上年DYJ完咗唔知可以報番HD讀上去